(健身撚) 係舒適X做你問我答

Sales定pt

Why not both

舒適達

最抵嘅plan？
學生

無信用卡係咪無得john

之前試過同個客去申請

點解佢地話240蚊簽3年要倒貼比我？

用tap & go 得唔得
利申 破左產

聽聞有啲單啲錢係可以落自己袋

邊個場最多gay佬？

Sale到一個客有幾多傭

😁

我自己將軍澳，旺角，尖沙咀周圍走

咁即係邊個場最多？

我俾cash

咩都唔答 九唔搭八 果然係一貫SALES狗作風

教靚女個陣會唔會抽水

屌你老母，俾錢喇

旺角

常識吧

覺唔覺得自己好神憎鬼厭？

跑數狗 我屌你老母

係咪踩人廢最易搵到水魚

有冇邊個場少d sales, 好撚煩

良心仲係唔係度

已經沒左好耐

不過我真係有幫到人

女sales 有冇簽床單？
有冇基佬叫男sales / 男PT 簽床單？

bench dl squat幾多

點會有

你都傻，係既就仆街喇

$140 plan 有冇得分期

一蚊一日好沒

尖沙咀有個女pt好靚女，點識佢

我簽到2023,點解d sales打電話黎會同我講2019年到期

即係佢係gay佬囉

會喺邊開新club見啲機無曬

依家仲有冇做緊140 三年 or 160 兩年plan?

德福女pt幾正

仲有無140/160 plan

做教練可唔可以唔做sales架 利申:真係一無所知

點睇呢幾個月又執左幾間分店？
利伸 重有兩年約先黎執樓下既 DKLM!

邊間啲sales 最仆街

條傻9排骨黎ga 唔好迫佢啦

點解舊會員唔可以享用$140優惠？

對肥仔波大撚過你條女呀排骨